當年大王同黑仔喺小童群益會打交

如果黑仔啲𡃁有幫拖 會唔會反勝大王

會 之後會攞啊雞嚟發洩至死 完

黑仔有四條𡃁
相反大王得阿雞 阿甘 阿必 仲要三個睇落都唔打得

如果贏咗大王 咁雞會唔會唔使死

有幫拖又點 大王一個打九個

大王鍾意打九個姐
更何況又打唔到啲人飛天

最右果條友係咁un野